{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078905",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루샥 용호메트로점"
    },
    "text": "ヨンホ洞LGメトロ商店街にあるグルメブルーシャックヨンホメトロ店では様々なメニューを提供しています。 その中でも人気のメニューはリアルスイカジュース(4800ウォン)、カップかき氷(3800ウォン)、黒ごまカップかき氷(4800ウォン)、ピーナッツラテ(3800ウォン)、シャクラテ(3400ウォン)、アメリカーノ(2000ウォン)、バニラビーンラテ(3800ウォン)、アップルマンゴーアイスティー(3600ウォン)、ロイヤルミルクティー(4,200円)など様々な飲み物があります。 ここは多くの人が訪れるグルメ店として有名で、おいしい飲み物を手頃な価格で楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リアルスイカジュースはいくらですか？",
            "answer": "リアルスイカジュースは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "カップかき氷は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまカップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまカップかき氷は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツラテは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャクラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シャクラテは3400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルマンゴーアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルマンゴーアイスティーは3600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは4200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンホ洞LGメトロ商店街で人気のあるグルメ店はどこですか？",
            "answer": "ヨンホ洞LGメトロ商店街で人気のあるグルメ店はブルーシャックヨンホメトロ店です。"
        },
        {
            "question": "ヨンホ洞LGメトロ商店街でおいしい飲み物を手頃な価格で楽しめますか？",
            "answer": "はい、ヨンホ洞LGメトロ商店街ではおいしい飲み物を手頃な価格で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 359
    }
}